{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103498",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "마부(MaBoo)"
    },
    "text": "\"マブ(MaBoo)\\n\nソウル龍山区梨泰院2洞211-19\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:30~23:00日曜日12:00~22:00、年中無休、40席、梨泰院経理団通りに位置するカフェ「マブ」ビンテージインテリアが魅力的で、様々な作品、インテリア小物や骨董品が展示されており、感覚的な印象を与え、見どころを提供する。 新鮮な蜂蜜グレープフルーツジュースがメインメニューで、グレープフルーツの爽やかさと蜂蜜の甘みが調和するという。 梨泰院で感覚的なインテリアのカフェに行ってみたいなら、蜂蜜グレープフルーツジュースを味わいたいなら、「マブ」を訪れてみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "マブの場所はどこですか？",
            "answer": "マブはソウル龍山区梨泰院2洞211-19に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マブの営業時間は平日の10:30から23:00、日曜日は12:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "マブは何席ありますか？",
            "answer": "マブには40席あります。"
        },
        {
            "question": "マブの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "マブの特徴的な点は、ビンテージインテリアであり、様々な作品や骨董品が展示されていることです。"
        },
        {
            "question": "マブのメインメニューは何ですか？",
            "answer": "マブのメインメニューは新鮮な蜂蜜グレープフルーツジュースです。"
        },
        {
            "question": "マブは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、マブは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "マブの場所付近に他の見どころはありますか？",
            "answer": "マブの場所付近には梨泰院経理団通りがあり、他にも魅力的なカフェやお店がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "マブの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "マブの雰囲気は感覚的であり、ビンテージインテリアが魅力的です。"
        },
        {
            "question": "蜂蜜グレープフルーツジュースはどのような味ですか？",
            "answer": "蜂蜜グレープフルーツジュースは、グレープフルーツの爽やかさと蜂蜜の甘みが調和した美味しい味です。"
        },
        {
            "question": "マブを訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、マブは梨泰院で感覚的なインテリアのカフェを楽しむことができるし、蜂蜜グレープフルーツジュースも味わえる価値のある場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 382
    }
}